去遊行既人心態係咩？

小妹係中立
但只係好奇想知道去遊行既心態係咩

人去你去？！跟風？！話比人知你唔係港豬？！
打卡？！

0.3

提防糾察散水篤灰

三個字:反送中

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

自稱中立既人係咩心態？
問你贊成定唔贊成條例通過，你答中立？
即係點？過唔過都無所謂？各有各好？

無所謂

我公司係mnc黎，好多美國人、英國人係香港hq返工
如果條例一過，好有機會佢地要調返去
到時公司唔再將香港設為hq，我好可能會失業
咁算唔算理由？

算 為左生計

( Show Blocked User - 人妻笑呵呵 )
( Show Blocked User - 人妻笑呵呵 )
( Show Blocked User - 人妻笑呵呵 )

逃犯條例之三毛對答指南：

1.）香港人咩都唔做
答：死港燦咪又係靠中國冇中國你地咩都唔係呀

2.）香港人開始反抗
答：你班港喱咪又係鳩嗡吓，唔係以為真係可以推倒呀

3.）香港人開街站宣傳反修例
答：成班毛都未生齊嘅撚樣咪喺度精神勝利法啦你以為你地好型呀

4.）香港人聯署白宮
答：見到班連登仔以為聯署白宮以為有用喎，收皮啦！好撚柒呀

5.）香港人6月9號去遊行

答1：諗住打咭上ig fb刷存在感？死返你個乞衣屋企啦沖涼然後縮入你張碌架床訓覺啦

答2：即使比你再嚟多次50萬人行就有用咩？咪又係唱下歌之後第二日照常返工！

答3：今天我/ 要返工不了/做政客嘅爛頭卒/ 之前連登仔又話焦土？係焦土就咪遊行啦

答4：泛民割席呀！成班柒頭比人利用曬

6.）香港人互相鼓勵扶持
答：連登宜家成間教堂咁，笑撚死，又話咩不散要抗暴政，轉頭返工不了仲要嗌哂救命上黎搵救父告解

只要比人話佢係三毛：
1.）講真話都比人話係三毛
2.）死柒頭咪係到屈毛啦
3.）一有人講異見說話就屈毛，連登仔惡撚過共產黨紅衛兵呀

仲有好多不能盡錄

你D鬼佬同事做過咩犯法野要驚畀人送中？

依家咁撚癡線？！
一唔反對呢條法例，就係block 9人？！

咁夠合理嗎？如果自身利益都唔顧，我諗啲人都白痴既
仲未計股市樓市會因政治不穩定或走資而大跌
所以林鄭月䳘真係搞亂香港

其實香港特首唔易做

可能犯過中國法律我唔知，或者對中國司法制度無信心掛，但都唔關我事
重點係我有可能失業

中你老母立
無知婦孺

所以要揾啲有能力做既人做，唔係啲問非所答既無恥人做
女人黎講我覺得文翠姍做應該會幾好

你冷靜少少得唔得

呢種情況 我覺得無論特首係邊個 都唔會變🤭

你話你中立，但你list d原因全部都係負面

我唔想香港變更衰，大陸可以引渡香港人，
講完。

大陸咪一樣有美國人英國人係到返工....

都係既，但我覺得情況會好啲囉
最少我份工唔會有機會無左先
我啲股票唔會大跌先

共同目標 都有一百種表達方式
有心人 自會用自己方式去支援

記住 不批鬥 不內亂 不受煽動
目標一致 6.9 反送中
勿忘初心

溫馨提示
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

你真係中立或者無所謂就唔會post啦

支持巴打夠直接

重點係香港無左佢做hq既價值
如果公司派唔到外國人黎香港做野，好大機會會調hq去新加坡、日本之類

人去你去？！跟風？！話比人知你唔係港豬？！
打卡？！

sorry 我真係feel唔到你邊度中立
話人點解去遊行全部都係負面野

我有法律朋友都話條例一過好多ifirm可能走佬
咁會嚴重影響佢生計，好大鑊

Sorry 但重點唔係我中唔中立

你好做唔做做打手，dllm

我只係做我認為係正確嘅事

重點係方便大家block鳩你條傻閪姐
真係用心良苦呀

咁你講黎把撚呀？姐係9up啦？

要求政府撤回條例修訂

如果樓主都受香港經濟影響既，我都建議你黎遊行
因為條例一過，一定間接影響到你

保護你隻港豬

中立
收爹啦

樓主有無同朋友解釋，用＂政治中立＂嚟作為立場心態係咩？

政治冷感？
怕做決定，所以咩都唔做？
以為自身政治及公民權益係唔駛自己保衞，而係可以由政府恩賜？
懶理？
擺明騎牆，睇下邊面佔上風先出嚟攞着數？

但我完全唔受影響 😯

我平生冇參加過遊行
所以好奇問下

呢隻三毛好柒

你咁撚低質 支共唔會出糧畀你架

On9。

第一個post已經default遊行嘅人係打卡、跟風。

唔中立扮中立。完全偏頗。

中立嘅就應該講「跟風，定真係想保護香港。」

你唔會問一個美國人對呢件事有咩立場呱？！

重點因為我都唔係香港🤷🏻‍♂️

成班沖出黎show blocked user

連我呢啲平時冇咁激進嘅連登仔
都覺得有去嘅必要 再唔去幾時先去？無架啦：

全部都係負面問題都叫做中立？你知唔知中立點解？難怪秘書處，警察都話自己係中立！

支那人去邊都係支那豬
支那豬梗係唔會care啦
仲要你呢隻低級支那豬浪費咁多時間開po回po
辛苦晒啦 係邊國打工唔夠錢要兼職三毛啊？

我初初都對香港冇希望。但你要知道，你今日唔出黎發聲，你遲啲可能莫須有咁比人捉左，可能我打呢段野已經比人捉左，你今日唔發聲，你可能以後都冇咁既機會

可能你係中國人住係中國啦
不過無咩人會得閑無野做去遊行既
我就無用開社交媒體，又無同過朋友講話去遊行
可能你會話我跟風啦，不過主要原因都係想社會穩定，咁我就工作穩定

又一個on9回覆。

點解唔問得？講野都冇point，又懶中立。

上街遊行係咩我唔知

好似樓豬就真係待宰的豬一隻

對條例係中立
佢過就過 唔過就唔過

同我講既心態 中唔中立係兩回事

屌你地老母

重點放撚錯哂

見人地唔撚撐反呢條例 就係敵人？

傻撚左 ？！

識唔撚識尊重唔同立場既人？

樓豬啲point低能到

喂！小學生辯論都好過你
多謝你開post引啲同你一樣嘅港豬入嚟
畀佢哋睇到原來係同你依種人同lv
真係高下立見
得嗰三毛係咁上下 但都無諗過低質成咁

我覺得想工作穩定 呢個理由好足夠
但想知道其他人既心態

呢條例對佢地影響真係咁大！？

係支共黨入邊 邊有中立
中立嗰堆對支共嚟講只係肥豬
心情差就會煮嚟食

有冇聽過莫須有？

中立你老母咩 即係送一半唔送一半？戇鳩鳩

做三毛做到你咁低質
扮中立呢招無用架啦
仲要你扮得咁差
博比人屌咩

班無恥之徒唔理後果洗腦到d人以為呢個時刻犯法就係型、無錯。

到真係衰左單大獲野，
判十碌八碌，甚至幾十碌，
你班人會唔會"不散"地照顧人地父母/老婆仔女?

除左教人被拘捕後程序要點做，點同律師contact之外，仲為佢地做到d乜 係無啊。連登烈士援助基金呢? 到時有無人會夾錢呀?
最多都係返黎連登為佢地戴上"烈士"光環，
除左咁之外，實際上班無恥之徒都只係當佢地係用完即棄既爛頭卒。

輕輕拋句: 佢死佢事，咁大個人應該識諗後果

你問呢條問題之前 自己做下research
呢個關頭 冇人得閒理你呢d唔用腦既人

同香港人一講政治真係冇野好講

講得出係中立 但又對遊行人士反感
其實咩係所謂嘅中立無所謂
唔通你覺得引渡條例唔關你事
對香港 對你自己冇影響？

都係嗰句
今日2:30維園草地見

至少你有入黎

我屌你老母講野一舊舊，無知冇point，就扮中立。你咁衝出黎柒我都仲好聲好氣同你講，你老母仲敢死屌鳩我地？你中立中撚到矇撚咗呀？屌人老母仲話人唔撚尊重你？你到底係智商有問題定蝗毒入腦？

好撚柒。

講明只係對條例中立，即係對遊行係非中立，有Bias。

柒到呢⋯⋯

冇影響。。。。。

對遊行 本身呢件事 。。。。。 有咩心態

遊行 呢樣活動 而唔係對反送中遊行

通過一定冇好處，你咁都中立

中立你就唔開post啦，淨係識話人跟風，用下腦分析送中既利弊就唔會支持啦
你呢個post開得出黎就預設左立場

人地咪覆咗你。

國際機構會撤資離港。份工都冇埋。

你所謂嘅「有份穩定嘅工」，咪冇囉。

咁咪要遊行抗惡法囉。

唔該，三毛都係專業工種。可唔可以專業少少。俾少少Heart!

1/10

挑起民憤，要扣人工了

你會唔會揀同畀一個連OK 7仔都唔知無廁紙賣既人做特首？ 同埋搭港鐵唔識用八達通既人做？ 有人智力超群 但亦有人終極弱智 今屆特首係邊一種相信大家都好清楚

你咪就喺你口中嘅港豬囉
今日三隻字
反送中
完

屌。。。
我對遊行可能冇乜好感
遊行係一種活動
支持同志婚姻都可以有遊行
係呢個時間點問 我癈事比你地呢d仆街以為我係蝗
所以先利申左
點撚知個撚個都精蟲上腦

但重點我對改唔改例係無意見

咁早開工食左早餐未呀辛苦你了同志！

所謂嘅中立
這就你想要的結果嗎？

由選擇沉默的一刻
其實你已經選擇了遺棄弱勢的一方

政治，從來無中立！

你冇意見咪一係智商低未能理解，一係就比人洗腦囉！
你稍為睇下新聞都知有影響啦柒頭。

美國再就特區政府修訂逃犯條例表達關注。

美國國務院發言人表示，美國政府正密切監察及關注特區政府建議修訂的逃犯條例，發言人重申，一國兩制的框架正在持續地遭到侵蝕，並且威脅到香港長期在國際事務上建立的特珠地位。

唔係拎中國同香港passport

所以女人真係唔適宜玩政治或者參與政治 梁振英係衰但都無今屆咁離地 你睇下美國總統 歷屆美國總統無一個係女性 畀得你呢d弱智婦孺統領香港 香港就食得屎

1
之前我自己一直唔知啲細節。
一直想，如果6月9日出，係明清楚成件事既邏輯，知自己反啲咩、為咩目的先出。

之前見到律師公會懶人包：

特別留意到第五項。
然後聽人講，而而家大概理解係：

逃犯條例唔係一種先前立基本法時既漏洞。
而係草基本法既人，為落實一國兩制；衡量利害後，決定唔納中國地區入逃犯條例。
有其他國家有納，而佢地都有合理原因。

而當時中國無納，可能因為兩地權力失衡問題？
其次係中國既法治未完善、不可信。

而由當時到而家，情況無變，甚至有變壞？
所以更加唔應該喺而家呢個時期立。

唔係永遠唔納。
而係中共有日唔再破壞一國兩制，而且佢有真正法治時，就可以納。

唔係香港人要反共，而係中共自己未合格、未夠條件去被納入。

而6月9日今，去遊行，最低限度，就係為反映自己作為香港一分子既民意？

其他升級行動，假如有，就係一啲，為反映民意之上既其他目的。就會要其他justification。

暫時我自己會咁諗。

可唔可以探討返遊行 呢樣嘢？

我唔撚係中國人 neither 香港人

跟風人又點？
起碼呢班人有企出黎既意識

樓主話人精蟲上腦
點知起一起底
全部post 都係性有關
做左咁多年人
用下你個腦諗野
唔好再用下面諗野啦

及早抽身 為時未晚

你可以起下佢底
佢成個世界，人生得女咖咋
女女女女女
真係好撚可悲

一隻只係鐘意屌閪嘅狗
你想佢似返個人？
我都唔會同我屋企隻狗解釋咩叫反送中啦

樓主你想知反方立場，但一開始啲語氣又一口咬定參與嘅人係跟風打卡
好難同你討論喎

樓主 建議你都係去返叫雞啦 政治野唔啱你

咪講咗比你知有咩影響囉，呢個咪係要出黎遊行嘅理由囉，你仲想探討咩？呃水吹都搵返有point 嘅嘢講好嗎？

我慘d
我公司係華為
個董事加拿大比人 拉左 ，業務比人打壓
我已經失緊業 今次唔立例 拉返班外國仚家產 黎個焦土？

知唔知點解你可以有個咁安全既環境
屌西。同叫雞唔會比人拉去坐14日？？

樓豬都個頭近 下圖係修例後樓豬既情況 我無野再補充

習豬頭我屌你老母
你啲三毛好低質
支持減人工減到一毛

呢樣有point

屌你老母！

人地點諗點去係佢地自由
中意去放個屁再無理由都係佢地自由
唔需要證明任何理由或心態

睇下佢堆回覆，佢玩膠，唔需要動氣。佢跟本冇講野，自稱中立但先用一堆奇怪理由去質問別人為何要去，點解唔問唔去嘅人又有咩野心態？親共？怕死？不明事件重要性？不懂何為公民權利與責任？

中立係假，明顯假冷靜真敵意，唯一分別只係佢有冇收錢而咁做，但我地永遠唔會知道答案，連佢係唔係女仔隔住個網都係任佢講。

所以，上一頁，睇下其他POST重好。

樓主覺得自己係無影響已經好難講落去
裝睡的人永遠叫不醒

公院笑撚咗

Btw我啲說話唔係講畀你睇
我多謝你開post就真

啲游離分子同港豬未必會入有立場嘅post
佢哋會揀返依類post睇搵同伴

你個post畀咗其他巴打有機會向佢哋表達論點
同認清「中立」「沉默」嘅人係咩lv

5成被政治洗腦利用

2成被朋友親戚強逼

2成打咭跟風好奇

1成on99唔知咩原因

入黎睇下小丑又有得屌宣洩下
何樂而不為

你都ON撚9 你唔係香港 D野唔關你事 你更係唔CARE
仲話人跟風 問人咩心態
你唔去問下伊拉克D人當軍咩心態? 救國囉
你同坐係冷氣房 質疑街外人做咩出晒汗有咩分別

0.3
( Show Blocked User - 人妻笑呵呵 )

同志都可以遊行

波台5毛

打卡

其實連登仔做乜咁大反應
老老實實 今日遊行實有一班人係為咗跟風/打卡先去 有乜咁出奇
只要你自己唔係因為咁先去咪得
唔洗下下就屈毛同show block user嘅
利申會去

不如你睇左新聞先？

有良知嘅人都應該企出黎，當出一分力又好，為其他人打氣都好，保護香港嘅未來，保護下一代可以喺個稍為仲有良知嘅社會底下成長。
真係要搵食，去唔到唔緊要，精神支持
但係唔去，唔支持，又潑冷水嘅人，唔係無知就係無良

你到底知唔知呢條逃犯條例發生緊咩事
唔好掛住係屋企捽碟啦廢物
通過左基本上完成左一國一制
佢包裝到好多條件、審批先會決定是否移交
實情到時要人 唔講話政府攬唔攬功 佢唔會保你先
本來銅鑼灣書店既經營合乎香港法律
無啦啦李波林榮基等人被失蹤上左大陸
香港政府有冇理過成件事 講句「失蹤者自己提供返資料啦」合理嗎？無死人咋 但有人處理過嗎？
中國既司法制度有幾唔公平公正公開 點樣對維權人士 中三通識堂開始睇啦 冰山一角咋
你簡中立 可能係因為你以為影響唔到你
你唔會為其他人遇到既唔公義抱打不平
以為可以獨善其身既自私精

69正日，牛鬼蛇神出晒嚟

我既心態係我淨係想睇小熊唯尼既卡通片，我真係好撚鍾意睇嫁
我驚到時睇睇下比人拉番去，你知啦大陸無得睇嫁....

中立就唔會出聲啦
唔好咁明顯

咁你比個300磅肥佬禁住黎強姦屌屎眼
唔好反抗唔好尖叫

多謝你

咁無腦垃圾
去香土 baby condom開post啦

為屌你老母

去遊行係將自己嘅諗法用行動表達出嚟

樓主呢啲港豬 好心收收皮啦 乜撚野要通過就通過？

唔洗多謝 我唔係撐你
我依然相信大部份今日出嚟嘅市民係做緊佢地認為啱嘅嘢
只係我見呢排嘅連登好似已經屌人屌到走火入魔
我覺得我需要退後一步咁去睇件事啫

又一隻波台生滋狗

由細到大，老豆教我唔識既野自己用下個死人腦去諗下，諗下個原理，諗多啲，諗唔明就去圖書館搵下資料，宜家上網咁撚方便就去查下
唔係一味死問人點解點解
唔該你用你個死人腦諗下呢件事嚴重性
真係唔明既大膽啲出黎銅鑼灣問，大把人樂意答你，而唔係隔住部電話係道吠

問下佢？

部份議題的確係有存在中立空間
但係，不論任何議題都話中立，講咩討厭政治，唔關我事，極度政治潔癖，果 d 係扮清高嘅豬

例如：
1） 你讚唔讚成就辱警就法 ， 呢 d 深黃覺得理所當然要反對，深藍覺得理所當然必須讚成，雙方當場對立激烈。但喺深黃同深藍之間的確有中立人士，佢哋會覺得雙方都有理據，打和啦 super

2) 雨傘革命/雨傘運動，黃藍對立，造成社會撕裂，好多人因為政見立場雙異當時搞到朋友/親戚都無得做（不雙往來）。 但係喺呢件事當中，一樣有極少數人覺得“有真普選當然好，袋住先都唔係差”，喺有分析有思考過嘅情況下，呢部份係少數中立人士。 另一方面，乜都唔理覺得 d 人有咩好嘈，覺得唔關佢事，果 d 係扮中立嘅豬

3） 講咗兩個有少部份中立空間存在嘅例子，咁又講下有冇 d 完全唔存在中立， 例如：你食唔食屎 絕大部分正常人答案係“痴撚線！梗係唔食！” ，極少部份變態癖好會答“食” 。 呢個情況無中立

結論： 喺有分析有思考過嘅情況下，中立意見空間存在並應該獲得尊重（不認同，但尊重），呢個係自由價值
但係，乜都唔理，覺得 d 人有咩好嘈，覺得唔關佢事，果 d 扮中立嘅豬唔死都無撚用

無人會企喺懸崖邊，特別有錢高層

去遊行係想表達作為市民對條例嘅不滿, 話比政府知道我地反對。
理想黎講係希望政府睇下民意, 改變佢地嘅諗法, 三思而行。
即使係政府亦係聽order, 香港氣數已盡, 都係反映比政府知, 人民係幾咁不滿。

如果你見到你身邊嘅人只係打個卡, 好抱歉你識嘅人係咁無知咁低質素。

世界上無所謂中立, 只有漠不關心。你都坦言你嘅無所謂係為保住飯碗, 所以其實你實質無關心過件事, 唔少人係咁, 唔緊要, 我只覺可惜。不過唔好包裝成好好聽嘅中立。

講埋你話保住飯碗。你去遊行, 無人叫你要搏上電視, post上網, 周街講。唔洗話比條老細知, 關佢咩事?

最後回應你句大愛, 特首唔易做。但依個係佢揀嘅路, 佢攞緊依個人工攞緊依個權勢, 佢對市民無情, 有無苦衷都好, 都唔可以期望人對佢有咩體諒。

中立？

你形容得咁負面，說好的中立呢？

人地問吓都驚成咁？咁算咩勇武

咁照計大家唔應該反達

妹你老母 屌你老母

佢老公真係慘娶咗個低能嘅

不過咁都肯娶佢老公都唔慌正常

香港人依家咩都反，會撚好啲咩，就算trump trump黎做咪一樣要睇中央面色

屌完伯母散吓步

中立咪等比人劏豬啦妳

呢個時候仲中立
好清醒呀你
屌你老母

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

想做英雄

你冇立場就唔好講人啦

好簡單 咪去表態自己反對逃犯條例修訂

威 疊馬 英雄主義 打卡話比朋友知係正義使者

立場中立唔表態無問題，但唔好嘗試去預設人地遊行只係為咗跟風打卡囉，試問你地呢班永遠只會坐係屋企係度抽水嘅人有資格出聲？

死臭雞，全部post 都關於扑野

中立 但係你班人今日出嚟咪又係打卡跟風人去我去咁
請問邊撚到中立啊

係得你先咁諗

表達意見
反對呢條條例囉

你估好似你咁咩
以為人地去就打卡跟風

樓豬真係豬一樣咁蠢
算啦你覺得中立就死返去支那國生活

中立真係最撚on9
一係就支持 一係就唔支持
香港嘅嘢冇唔關自己事

中立撚食屎啦

岩就岩， 錯就錯

而家踢波打和啊

小弟係中立

岩岩見到樓主老母做雞

請善用起底功能。樓主其實都幾中立，時男時女

係

你都係想大家圍屌你從而得到快感
你成功了

我好開心🤭🤭🤭

呢D時候都要開膠POST揾存在感
你現實好不濟?

慘得過有千幾人入黎睇呢個post

入黎只需幾秒姐

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

你咁都叫中立？
唔問下撐送中既人咩心態？

港豬唔會明白
送中啦你

假中立
真三毛
勿回貼

作為香港人 若果日後對自己所屬既社會感到不滿 因為呢條條例影響到大部份人唔敢表達自己意見
多方面既社會發展受到影響 創作受到局限 條例存在好多不明確既因素導致好多人都好驚 我諗呢個算係一個幾大既影響？

好明顯好多人為左打卡

你唔撚配做香港人 死返去支那國
個到好撚適合你

一開始屌哂我果d 出一出黎

全部比警察拉晒

遊行前屌撚哂我
幾撚熱血 幾撚香港

然後原來九成人只係打卡 笑撚到我

咩9成
99.99都係呀

衝個班個小數中嘅小數
全部人返屋但瞓覺了

所以當一開始所有人屌9我

我原來先係唯一一個頭腦清醒既人

只係港豬不願面對姐

惡撚過狗
但我好撚心涼
港豬可以繼續活在幻想世界

完全封鎖「人妻笑呵呵」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

抵你中性病

岩架
呢d情況 係應該有火

都比我講撚中哂
係會唔開心

性病有得醫

但係你地個腦就無藥可醫

打完卡未

記得準時返工

我話你知係咩 咪就係屌你老母臭閪囉

所以我係ig 受到你地既熱血

咪就係咁囉

岩呀 你有你打卡 我有我開po

好彩有你呢d知識分子
遊行先可以和平進行

最後呢？